{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022121602379/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "눈꽃 패턴 카디건 - 핑크"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのSS23 / 35315AMQ2Y カーディガンはほのかな雪の花柄が目立つ製品です。 ピンクカラーの背景色が愛らしい雰囲気を醸し出し、軽快な丈感でハイウエストスカートやパンツとマッチすると素敵なスタイリングが可能です。 このカーディガンの素材は表地がアクリル63%、ナイロン27%、ポリエステル6%、ポリウレタン4%で構成されています。 この製品は必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。 外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 また、皮膚アレルギーが発生する可能性があるので、金属への注意が必要です。 暖房器具など熱気に近づけずに水洗いすると収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意し、敏感な肌との接触時には肌の反応があることがありますのでご注意ください。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管し、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのような柄がありますか？",
            "answer": "このカーディガンにはほのかな雪の花柄があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような背景色ですか？",
            "answer": "このカーディガンの背景色はピンクです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなスタイリングに合いますか？",
            "answer": "このカーディガンはハイウエストスカートやパンツとマッチすると素敵なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このカーディガンの素材はアクリル63%、ナイロン27%、ポリエステル6%、ポリウレタン4%です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなお手入れが必要ですか？",
            "answer": "このカーディガンは必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンには何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このカーディガンは外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "このカーディガンはファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは皮膚アレルギーが発生する可能性があるので、金属への注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法について教えてください。",
            "answer": "このカーディガンは暖房器具など熱気に近づけずに水洗いすると収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンに色移りする恐れはありますか？",
            "answer": "このカーディガンは白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意し、敏感な肌との接触時には肌の反応があることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管し、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 620
    }
}